終於搵到條片係完勝關家姐

講柒既話同阿輝仲有好大距離

第七道鋒味？

好撚on9 十幾年份人都係咁

突然覺得佢人生好撚悲哀

阿輝係學術角度黎睇

其實無咩野

依段一開波都幾好睇

係最尾先柒

但關家姐真係睇唔完

恕我無知 阿輝係邊個

幾多歲

呀輝你都唔識？
你係坐左幾年定係小學雞

我係咪識你
我識有個朋友隻game個名同你username 一樣

我知邊個了
剛才醒唔起邊個呀輝

下？

謝霆鋒真係好on9

呢排好撚多傳媒做鳩佢套垃圾飲食片

柒得過你link都唔識貼

係因為連登開始講然後啲傳媒抄鳩呢到咋

我都覺

咩game先

關家姐對我黎講冇難度
但阿輝真係睇唔到落去
柒到我塊面紅晒，透唔到氣

柒頭無極限

外星話果度自問真係頂唔順